最新地鐵警察招募廣告

你你你你你

將不同的你,鍊成一個牠

？乜鳩

不如改成

錢
錢
錢
錢
錢

你你你你你老母
黑死全家警

白色, 地鐵, 加埋黑警， 最後得出嚟聯想

狗 犬 畜生 禽獸

一疊疊既你

案底？

點解個你字要用黑色？

黑警

你你你你你你你你你
我我我我我我我我我

咩料？只問你可以攞白牌，歡迎加入咁？

咁解都通